有無人女朋友個樣好似佢呀媽？

尤其而家年紀越黎越大，有時見到佢個樣同佢呀媽成個餅印咁就會覺得好奇怪
扑野果陣見到佢個樣唔知點解會諗起伯母
有無人女朋友同佢父母好似樣

一雞兩味

其實D基因都係一人一半 你扑佢姐係扑緊佢老豆

有邊個唔係？
你都有一半係你老豆黎 咁係咪你老豆扑緊同人老豆？

你講完出黎應該之後每次扑都會諗起伯有

伯有已經入咗你潛意識

仲見過好似佢阿哥

認真你就輸了 其實都係搞下GAG姐

我調返轉 扑野果陣見到佢個樣唔知點解會諗起伯父 愈扑愈high

伯父係咪好man果種

世伯定伯父啊師兄

有好多個女朋友都同佢阿媽好似
好似預視到未來佢個樣會變成點咁